今日立秋

但熱到仆街

想快啲到十一月

秋天了

立秋之際 十月

香港有秋天咩